[HK-NOSTALE] Gamecyber 新夢之歷險 [05］森林之夢

［HK-Nostale] Gamecyber 新夢之歷險

廣告：

官方網站：

簡介：

由2007年開始於香港營運的MMORPG

眾多玩家的童年回憶

於2020年1月14日追加新服：森林之夢

更新7章改版

並正式更名為 新夢之歷險

有關舊有Server現況：
星河之夢 / 大地之夢 (已移除)
天空之夢(健在 , 多人掛機)
海洋之夢/冒險之夢(已無活人)

新Server - 森林之夢現況

4個分流 極度多人

開服2個月玩家數目急速增多
Server一直持續爆滿狀態
爆滿3個分流
長期無法進入分流1

地區各處都有人做任務
每日持續有大量遠征團出發
天惡陣營 雪地每晚大戰
物價不會太高
可以自給自足 賺錢生活所需![/limegreen]

家族：

現階段森林之夢眾多家族發展已成熟
亦陸續有新家族成立
大家可以自行選擇心宜家族進入

現時活動(進行中）：
2020冒險家特訓團 （僅限 森林之夢）

有任何疑問 /意見可於本Post提問 回覆 及 討論

歡迎推Post 令更多人可認識並暢遊Nostale

謝謝！

此為台港澳版夢之歷險討論帖 , 其他國家版本請自行開帖討論多謝合作!

Lm

70lv 除咗打死地仲有咩打

得低lv raid.
不如快d打上88升CLV

唔係日日打到死地點搞啊ching

點先可以快d升精

豆

細個無玩過而家裝黎玩

一個卡盒放到幾防 用點買精放出去定買卡盒抵玩 定直接買防

有無族收人呀

懶就買防

有無人一齊升？ 27lv now

買防啦 計過數 如果點換防 一定唔夠直接買防抵 買點剩係for抽點箱同埋商人用 我覺得

森ser一隻全新夢古大概幾防到

7 8防

買點可以抽419活動
直接賣點換幣/新箱就最穩

星期五 六雙經先打死地
閒日打唔打都得啦

lm

Lm
想問番係咪有師兄要神夜精
另賣賣神85咒袍 神c
收名抗

想問戰如果買寵，買咩好？啲寵好似都係要黎坦，但我戰本身都係坦？
同埋真係得2，7轉有用？水戰好型
5轉都話有啲用？
同伴用丘比特ok?
個個都話啲寵，同伴要技勁，唔知點揀
玩戰好迷茫

27比較萬能咁解姐
我見45轉就用黎打團多

垃圾GAME唔係打死地就係刷團
一係去雪地殺人

但如果資源少，係咪主用2，7最實際？打團都啱用？

係 唔係課得多你就淨係沖27轉
但4轉都要有 因為有d團只限遠攻 同埋4轉有負效

明白 寵有無建議？上左nosapki 睇，應該要有buff或者技先勁？

想玩 依家搵人帶死地要幾錢

如果你唔係放好多錢玩 唔追最勁（當然我唔知幾多對你黎講叫多）
咁都係得夢古簡
因為收隻冰雞都等於你收張加10卡左右 新個隻瀨太郎應該仲貴

其實北極熊都好好用

北極熊 咩價位？
泰古 戰古呢？好似幾勁

其實啲古真係好廢，個個買完轉個頭就放寵
當你想放果時個價已經跌到幾防
春豬 北極熊 啦 都係咁平又實用
除非你真係唔打死地，轉眼升左上去
你就會發現...

有無ching可以解答下點解會無拉拉彈game

1分錢1分貨
我冇後悔過收冰雞

屌你雖然冰雞 都係歸夢古系列
三巨頭之一 緊係唔後悔啦 咁撚勁

屌佢老尾
我玩戰佢坦撚過我

識收一定收otter唔使換

加埋召喚之書 爽到hi hi

想問9轉戰好唔好用?比起7轉，如果85上用黎打怪用#heard#諗緊想投資一張卡打怪用，5轉已有但減防技好on9

9轉戰打AW升LV好用

有無人卡不明藍綠？

咁高死洗騎/打沙漠怪呢? 同埋應該裝光精定係暗精? pt加攻?

依家防爆既價錢係咁升，係咪代表英雄卡唔洗用咁多去換？

高死: 9轉 攻屬
沙漠盜賊: 無所謂 無咩幾可會打就算打團都係叫你用2,4,5轉劍多
火地 5章: 7轉 攻屬
屬30都夠用 因為劍唔會好高攻 點哂攻都唔夠弓/咒輸出高
用黎打怪80攻30屬, 有淨點能量都OK

換夢古橡果換到張維京奧麗卡
呢張變身卡勁唔勁

你換左幾多箱？

3箱中左

快來面對

哇咁撚多人

一半係分身

81 咒身上剩係得 2 3 轉卡，4 唔夠 game 錢解
光咒仲有幾 job 就爆 99 job
但我嫌佢無論打怪、死地上 2/3 區、雪地行得太慢
同埋打怪好細力
想課張全新 6/7/8/9 轉英雄卡（是但一張）
呢幾張邊個比較多地方可以用到？
最好係用得著去打英雄卡團同死地

據我好有限既認識
火咒炎咒打光王
冰咒海咒打 2 同 3 區傷啲
光咒、大賢者打死地 ...
有冇一張比較值得去收番黎同光咒輪住用？
市價幾多先收得過？

另外，用緊劍夢應該唔洗轉吧？
麻煩晒各位

用63杖打死地暗怪會大力, 前提要點屬 咒打怪點攻係無用
後面再換83/88/名譽裝

慢你無辦法 咒既死症黎 一係課金抽騎 同 時裝+1/+2速

6/7/8/9 要收就收9轉 8轉打人用,裝唔強要來都無用.
6/7轉卡 你等打團抽仲好 反正你愈黎愈高LV果陣唔怕無團打掛? 入個好族先

市價唔知 .等森S玩家答你

劍古打死地仲可以 但建議你用換隻夢古夢古 劍古行得仲慢過你個人
夢古夢古全屬行得快少少 唔使你人行到隻古都未行到幫你坦
黎緊會有活動團, 試下努力生隻仙狐出黎

收9轉咒打啦 8轉PVP用 打光屬王都係用5轉咒
6轉咒多數拎黎加buff打王打怪都係2轉咒高傷啲
7轉咒你無咩急切需要 7同9泥講你需要9轉多啲

咁你覺得唔打團唔打怪唔PVP
online game仲應該有咩玩

叫人帶升到AW25

弓手 63弓同74甲之後轉咩武

88名裝

4轉100萬咋喎打多幾次即戰，將啲天毛滿月非水賣埋好快有啦，70lv係gc度有得拎大福+5防爆都好多錢
我自從解左4轉咒後打死地123區打光王打即戰打怪多數用佢，高job屬卡唔衝翼都算夠力呀

行得慢係衰啲，所以收左三本套裝+1速，係就係公廁，但4防算抵玩(可以淨係要衫唔要帽)，同埋長期袋住隻跑速鞋+1速(好似26lv時拎)，都有啲幫助，不過最好就儲到錢收坐騎啦，依家廿令防有

英雄卡團我多數光咒打，回血人見人愛我都諗緊下張收7轉定9轉好，價錢好似差好遠

仲有咩好講

有冇人可以介紹下aw? 完全唔知點樣升，以前玩未出咁多野

9轉咒市價要幾防

新手第一次玩，少課每月幾百的話，有啲咩係值得課

依加好似70防到？
7轉我玩得好開心喎
4轉咒都未打完

唔好收
遲啲就會跌
你用光咒快快手跟死地升到80
之前啲升級獎勵既防爆大福等等賣晒就夠你解四五轉
之後打下即戰已經可以儲到
之後整set 基本水抗去抗七轉團
好唔好運打夠50場都會有
收亦唔貴
海咒實用
玩咩都岩

乜原來GC仲未執架

尋晚4個ser都快爆了

同人買防爆 市價8.5=1
之後買隻高階精靈/夢古/北極熊/99job+0/+9卡
就夠玩

跟個任做 應該會卡喺打團
然後同人組隊打惡迷2打到aw10 帶定強回
夠10之後去act7升

防爆跌到仆街了

想知8591交易信唔信得過

42% 水抗手套 + 鞋，同人收幾防一 set?
自己合次次上到 2+2 都爆
光咒點左 50 血 40 幾屬，差幾 job 就 99
4 轉仲打緊火石，冰咒應該算實用？

一陣黎打4轉先好似好煩，未打過

好撚煩 世紀之最

你點血咁無抗都打得了 補好自己就得

我都打緊火石!打緊第二張4轉，一齊?

記得搵人組隊

想問戰士到85lv拎邊隻同伴好，本身已有夢古夢古頂，我估應該妮恩/珍妮花好，一個加防，一個免控，但邊隻好呢

佢唔畀貨你可以唔畀錢

打要4轉弓返黎係咪無意思

信得過 但係好貴
匯率差同收手續費

可以懷念下

49萬又跌返落43萬
新手福音

頭先打完血晶石...諗緊打唔打埋落去

4轉弓打7轉

4轉弓拎黎打團落負效用 打7轉團沙團都好用
招自身buff配獨翼同夢古服PVP減傷用唔錯的

森ser未有獨翼

丘比特

次次去沙漠都要3萬，咁樣搞法唔係路，請問可以點搞

真係咁難打？仲未打 去左打暗王

4轉唔難打係麻煩

有無人一齊打33lv時空？

save個點係7轉團位

而家科幻翼 飛馬果D 幾錢

有無族收新手48lv光咒

科技翼太耐冇人放 我估仲係8防
馬廿幾防？

開全頻搵族最快

有無巴打有傳88名弓放

9轉弓而家幾防一張

3X?

另外想問下森ser邊隻座騎最平 平係有缺點？

海S 收神/傳95弓 泰迪熊頭 瀨太郎 防爆 神燈 雙經

厭煩

龍騎，缺點係樣衰同細隻

20防收唔收到？ 睇上邊講都係廿幾防

屌之前好撚貴

23防以上掛, 利申用緊馬騎, 之前33防收, 跌到 30防了

劍70上D裝應該點選擇好

72弩

唉, 屌, 究竟幾時先打到6轉又要88以上, 又小人開
7轉更加唔洗講

用稀符上
香水好貴

6，7轉要88咁高咩

我都想知

唔洗呀，我記得有火水抗就入得場
邊洗咁高...

同場加映

你自己開團咪得 兩個個章都好易拎
有火水抗 有火戰吸下就唔難打

6 7轉80以上有抗就夠抗啦 係要爆好多水
去youtube睇教學
等人開不如自己開
去沙漠飛鷹城換章

打過最快個場7轉好似1分半鐘

香水我有大把
係無人放

收幾錢

+0?

+7

有無盾 留個tg傾下？

收 高LV冰雞
海弓13
傳/神名刀仔 (有冇盾都ok)
有意留tg

傳+7

42攻防 3% 冰 47爆擊

傳88名弓+7
（42攻防 3% 冰 47爆）

傳88名刀+7
（無盾）

有興趣Game比信

ID:東要

放工回

細個得少少錢課金啲野買唔起 覺得好貴
如今出嚟做嘢 屌 啲嘢千千聲都係買唔起

未玩過既會唔會好難上手?

唔會啊 快啲加入啦

以前D野都已經千千聲啦
舊時D傳90弓裝閒閒地都2/3K
防爆都3/4百100粒，講緊都差唔多10年前（10～11咁上下）

因為個個都做緊野
幾千蚊隻寵好多人都比得起

唔會 但要成日問人
唔好怕煩到人

把弓有無話大約放幾錢?

Game内比信傾

只換防爆

岩岩比左信你
你回我個陣 覆埋大約幾多防爆 thx

Ok 無問題

想問下點先可以有lv(+1)?

大叫咒語 東方魔伊！就得

課得起港伏嘅都係土豪

聽閒係stand for AWLv

一粒金福329點 差唔多70蚊粒
Aw傳裝無幾千一件都唔洗玩

放防爆840HKD 1s 有意留tg

後面個個係aw lv 85去接a6任就有1lv

變咗買賣post

有冇人收半SET(50)粒防爆~想放 冇咩時間打機 要做野

收
咩價 留tg

飛左信

有無巴打放商光

而家24 25防收到

今日交卡數 原來唔小心課咗兩千真係要小心啲

收一個88lv以上 弓/咒ac

6轉團幾LV先打得
I mean唔會比人踢

成10年無玩入番天S睇睇
見到防爆收緊250萬個好魔幻
我玩個陣好似係35萬個已經算係高價了

森ser依家防爆 35萬1個

海s個時都有800-900m

有冇巴打想玩返 又唔想課重本 又冇時間升Lv 我個fd有隻咒81lv想放

幾錢

留tg?

有無人炒窿防爆

1800m 都有呀 2011-2012年

想問下弓同咒嘅6789轉點樣？因為我以前玩只出到五轉 五轉光弓 清死地 打怪都好快

本人時間多，但銀包空，請問推薦咩職好？

弓:
6轉: 清怪打人都得 有效會扣火抗 算係幾全面一張卡 打怪打人兩用
7轉: 忍身 打人打怪都得 , 不過未夠多能量果陣會MP消得好快
8轉: 無咩用的 直至你去到AW45換刀仔, 打雞團都清得快
9轉: 打死地骨囉 直至你去到AW換刀仔 先真正玩得起依張卡 打怪一流

咒:
6轉: 打怪好用 因為好多技扣抗, 打人遇著唔夠抗既都可以幾下秒
7轉: 打團用 打人麻麻因為無咩扣抗技
8轉: 打人用 AW45仲屈死
9轉: 打團打人用

老細講埋戰ok?

戰：
6轉廢
7轉pvp>pve
8轉廢
9轉打死地升aw

放夢古夢古HKD100, tg: pusheenbb

朝早多唔多人玩 番夜更

平時多人玩,但維護緊

課幾多先夠玩

睇你急唔急同玩咩職

BTW,開左ser了

諗諗先 日日得五六個鐘玩

整一套神88裝巳經好好打 1200蚊 一套
寵就北極熊/夢古 百幾蚊
精就高精 幾十蚊
卡+9 99job都係幾百

ching 咁講法，一張 +9 比全新仲抵？
可能我鍾意用新卡，見到炎咒同海咒尋日有人叫 9 防同 18 防
心思思想課，唔想打
但唔知係課炎咒（雪地）、海咒（aw）定 9 轉咒（死地）好

自己練卡有成就感 可以同族人一齊打死地升
買就一定平過自己沖
炎咒打無屬怪 pvp用 高死未必有人同你升
海咒都可以打高死吸怪
5轉同8轉咒 8轉王打大p用
9轉暫時都係貴 小課唔建議收

大部隊開始上88
個個都要錢沖裝沖卡

係囉，9 轉咒好多人爭住收，叫 45-50 防收
自問覺得唔抵，想等再跌價先收
最重要係

最重要係想打死地有輸出、打怪有多啲力、唔係剩用光卡幫人回血

用住海咒先 吸怪仲緊要過大力

衝卡除非你好好運啦 否則你收人地卡仲平過你自己衝

滿job +9光弓到底咩價位

有無森S識市價o既巴講下
想玩咒2千HKD筆直夠唔夠收齊o的裝同卡?
自己返夜唔係咁多時間玩

我都係返夜 兩千蚊弓手都夠玩

依家1張3轉咒+9幾防爆/hkd?

巴打你朋友放o左未?

我都係番夜 諗緊入唔入坑

兩場死地都係夜晚
點玩

咁不了

直接收個80lv ac咪得 上面有人放

最好玩係88LV或之前打死地
88之後要升C,見到港服既物價就會心都灰埋

你全夜？ 放假打兩場都ok既

想玩返,有冇師兄放80LV+既咒AC?

80後咪又係要打死地

咒喺連登好似好搶手咁
玩緊一個 a/c 本身想轉弓，但打怪要勁裝勁卡先夠
結果揀咒
過 80 打 1 區好似愈來愈少經
高死又夠人

有冇師兄可以帶帶小弟升JOB升到55就得🙇🙇🙇

可以等活動玩，冇話一定要打

想問各位熟市價既玩家
新海咒卡同新聖咒卡連盒，依家放緊幾多個防爆？
我見有幾個人收聖咒都叫緊 40 同 45 防
海咒 18 防、海弓 15 防都見過
好奇問真正價錢係咪呢個數目
同埋唔知點解 9 點幾冇咩 7 轉團開

81lv要咒要 有意留tg

要既話搵我

一口氣光弓由+0衝到上+9
用左39防

沖光弓+0到+5 爆8次 真係好運

我total用左24個低s

唔計低s都用左39防 已經覺得好甘

你80幾先打到83左右低死就冇咩經
高死夠人=你唔洗升

師兄知唔知海咒最低可以去到咩價位
16，7防會唔會比人屌膠

用左係邊 ？收毛同滿月？

0上10 爆3次

其實弓手先係熱門，光弓萬用角，無一個取代到

咩族黎， 高死點會夠人，多多都唔夠啦

放3s防爆 有興趣tg我

多多都唔夠？認真咩
3人高死我覺得已經好夠

而家邊個族最勁 小弟岩岩玩返想入勁族比人carry 下

你有冇玩⋯⋯
周街都光弓 無人想要⋯⋯
有一兩個咪夠⋯⋯次次打團15人有8 9個都光弓點打⋯
打死地即戰又係要靠人引靠人吸先開到波
係就係多人用
但根本就成隻game 最黑人憎
咁多光弓把撚咩⋯

低lv族開心好多，我個族成日收d 低 lv 升 最緊要都係有心玩，利申先唔係家管以上職位無得收人 ，係game密佢地應該都收

大家80up 劍打死地用咩裝打普攻幾傷？

無玩點會係到
我個族少光弓，勁多戰同咒
成堆戰咒打死地

你地收唔到姐
你望出街根本全部都係光弓

嘩，原來仲有呢隻驚
咁長壽㗎咩

美服差唔多廿四小時都有死地 不過無得洗ser
兩千蚊夠你課到做大帝上aw25（打手）

課張9轉咒啦 有靚裝仲好清過5轉弓啦 5轉弓cd慢到癲

高死一個ser頂盡6人 乜都夠3人最好

私服呢

我+2連爆5次先上到+3點睇

63 c弓可以玩到幾lv？

應該執柒左

83

仲有換錢

我上+8起碼上左10次
但1下11
10幾下12
5下13
所以前面爆得多都唔係咁差啫

咁顛

新卡20防+39防沖卡
但+9光弓先55-60防
不過自己沖係開心既

嘩10幾下先12
我加10諗緊上唔上十一

我黑先係咁

不過應該差唔多啦10%成功機率

我沖11都廿幾下

名裝收完番黎洗唔洗用香水洗

要

個族最少 15 個人都係 83lv 或以上

如果想課隻黑龍翼畀隻弓，應該畀水定海弓呀？

海

我 81 70%，而且只係雙經日打 2 場咁大把
最近因為雪地，死地時間已經得 7-8、11-12 先打到
低同高死都有
低死主要係有族人要升人仔先打到，人數大概 4-5 個（加埋自己）
相反，每日都有 9 個人或以上長期打高死
同埋有冇人組你係睇運
因為高死加埋人仔，每組都爆晒
所以我先想收張相對好用既卡落場打下怪

係啊
我想搵番啲低 lv 族
意思係大家既等級都差唔多，例如普遍係 60-70lv
就算打死地都唔係下下都升人仔（副家長、家管閒閒地每人有起碼 2 隻分身）
可以大家一齊夾份打、一齊升
唔單單係靠一個 +10 卡以上既光弓、光戰爆
一堆 84-87 最少 +5 以上玩晒

識玩一定玩低lv族

其實可以一班人一齊升分身打低lv遠征
暗章 史章 蜘蛛章個個都想要

所以先開隻劍由頭玩過想繼續升正身但好冇癮
不過唔知森林有咩低 lv 族好入
剩係知有邊啲大族

佢地啲分身升過 70，低 lv 遠征冇機會
最多係雪地

起碼個族日日有死地，唔見有人打死地掛機，已經足夠了

81打低死啱㗎啦，打高死未必有經
咁爆...我地族平日冇人打高死
有時雙經都冇咩人...
如果9個以上一齊打高死應該係冇經
收張9轉咒大大力

9個打都有經 但你要個個都夠力洗4Ser死騎

換過講法
咁應該係9個一齊R，明顯唔夠力啦
咁應該要再打多陣，就會開始屌晒鬼話冇經

海咒有人放 16 防，我見平左好多先敢佢收
因為之前少人有，個價去到 30 幾接近 40 防
但要睇你好唔好彩撞到，前日見商街有人放 18 防
估計維持喺 15-17 防一張新卡
9 轉咒仲係叫緊 40-50 防爆收
實際價錢唔太清楚

好心動 e家係低死除咗用上buff同引怪之外無乜用

真心好唔鍾意做光咒

你應該用緊光咒？
水咒都多範圍技，但係我懶得打
寧願收張海咒，唔洗繼續解 4 轉
想收 9 轉咒（i.e. 聖咒）多啲，但係未跌價唔想收咁貴
岩岩試過海咒頭 5 個技，清怪幾正
留意多啲商街叫賣既人，同埋連登 nostale tg
應該唔難收到
直至今日，最貴都唔會過 17 防連盒
全新炎咒連盒，都係 9 防左右

剩係得兩三招打，回血加技同引怪之外，唔知仲可以做咩
打尤柏蘭都多光咒，其他 70 以上既團就唔知
見多數弓用水、海、光弓
咒用光、水、海同聖咒
戰就火、光同海都已經夠玩
咒裝似乎比弓同戰平啲
可能依家十個有六至七個弓，需求大啲掛

其實冰咒比海咒大力好多 又無咁燒mp（海咒條鯊同鯨要600&1200mp)但相對勁易死(無天生+2速同mp盾)

我都係等多啲人抽到聖咒個量多番先收 聽講海咒對低死都有幫助

海咒低死唔會吸到full經 暗克水 仲要無海神技+屬力 要full exp要打出8000up傷 你放完條鯨實唔夠8000傷 但已經比光弓清晒d骨海咒打高死先拎到full exp

你光咒點屬一招job20扣萬幾仲吸得多經

岩岩收完，第二個人問我係咪收海咒
呢個人出 14 防
你真係想收既話，可以去連登 tg 群講：收全新海咒連盒 意 pm
應該有人會搵你架

都係既，但論搶怪光咒 20 job 就出得唔夠快

無入到去 有無link

光弓 2 + 20 + 16 + 10 job 技就搞掂堆骨
光咒去 2、3 區好少傷
我諗低死可以當升下卡準備上高咁解

20完都比人煙左

新夢之歷險 tg group

光咒打2，3區有80屬配把83 85 88一定夠力 係視乎人地俾唔俾時間出技打啫

依家 50 屬 50 血，差 5 job 就爆
考慮緊血係咪要點少啲、洗唔洗點攻
之前點左 10 攻用 63 杖 +3 普攻連神武 7500 傷
等轉 83 杖，要夠力起碼要 +6？
唔想爆好多次先上到去
但要夠大力既話會慢慢升下裝

8x武加5都夠用啦 80屬其他血 攻無用

而家玩返 想知仲有無死地打

大把 日日打完都放學咁款

有無巴打可以幫幫手帶打
同埋而家邊度有得集合一齊打

首先要有番張光弓先有得邊打邊帶
都有人收費帶，但比較少

你有心玩，就雙倍日爬主線先。
我見好多要人帶，帶完又唔玩，唔知做乜勁

頭幾十 lv 跟主線一定係升得最快
雖然冇死地咁快，但起碼儲左啲名譽、對遊戲既了解先
尤其任務同任務之間，穿梭唔同地圖既時候
順便洗地圖打幾轉怪
先繼續跟，包保到 62

以前玩到百幾lv 5轉劍就無玩了 而家玩主線任好悶

80LV空咒AC
請問1SET防應該買D咩?
抗(邊隻好),新光精,騎,仲有咩?

玩咗2日打主線而家53lv弓
想問如果課張880點係咪應該買隻夢古同埋光精???
買40%定0%好,唔知易唔易升..

換張全新光弓返來
再儲防爆換商光同夢古仲實際

想問9轉弓PT點分配

100攻其他都係能 有淨點多30屬

想收科幻翼 pm me

同人買防收平過買點
抽箱另計

聖炎抗 3轉咒 7轉咒 63杖 74袍 72槍

要入族先

聖炎係火光42%嗰隻?

收5合湖水抗都得 聖炎可以自己雪地打

好，thanks

用點數 就咁買防爆 同人換全新光弓先？大概咩價位？

上星期有人放 25 防連盒
依家都係自己私下密賣家俾價

想收可搵我 我有一張新光弓

無錢開飯, 放夢古夢古HKD100, tg: pusheenbb

18-20收到張連盒啦

用點做買防爆 = 10.6hkd
同人買防爆= 8.3hkd

想收隻打到死地既弓號 大約幾錢左右?

意思係如果我新手玩家無防爆 想有防爆買騎或者寵等等 就拎hkd買人防爆再同人換道具？

係 買點通常都係大户
41900點抽活動保底

有冇師兄放防爆
想收1set

Tg:

抽到張婚卡
有用？

咁用hkd買防爆 係點交易㗎 轉數快 定出嚟見面？

通常都係PayMe/fps
驚比人昆咪分幾次交易
對面如果低lv就小心

咁宜家入嘅價位防爆係咪一個好時間 宜家收會好啲 定 遲啲收好啲

有招技加經加執錢

早買早享受 遲買平六舊

叫佢比組防爆你睇睇先
十粒十粒咁買 幾十蚊都呃就當餵狗啦

防爆唔係應該愈黎愈貴咩根本唔會變平

咁點貴法都唔會貴過用點買既
而家個價都已經好貴

有人提議港伏登入有每日獎勵 小弟入過去抽全部獎勵都係帳號角色綁定

垃圾小雲:
""唔會考慮.
因為夢之歷險大部份既野都可以交易..
外國服人少，好大原因都係因為登入獎勵~
登入獎勵只會變左係鼓勵玩家多開拎獎勵，並唔會增加到玩家人數.
與其玩家多開帳號拎翅膀滿月，不如玩家多花時間INGAME玩小遊戲/打怪賺錢~
鼓勵玩開帳號玩登入…
不如玩小遊戲，玩打怪啦…""
笑大人個口咩

玩打怪睇人開外掛打怪啦

外國服D登入獎勵係交易唔到個喎
平如雞串貴如精翼/Yuna/Venus都只能自用
玩小遊戲係味弱智，計你劈木最快10分鐘玩完20場劈完分分鐘都係得十粒8粒滿月，我多開黎劈又有閪意思咩

個小遊戲玩左十三年了

同林鄭一樣
曲解封關=唔比所有香港人同貨入
曲解每日獎勵=獎勵可以比人易

想問85送個同伴要邊隻好?

支持港伏外掛穩定物價!

我想講密普里都好多自動打怪
今日SER 2-4 都有NUKE 家族既人自動打怪
比佢地咁搞法 任品都唔知幾時出到

9a外掛仔比人唱到放咗ac啦

著名Bot狗
9A
TO~M

有冇人有興趣收個83lv 弓ac

內有1s防。優6名弓。傳6c弓，99job +9光弓(8石)。6x job +5水弓，龍騎，商光商水精。夢古夢古。一啲雪地5合抗裝。

唔散快。盡平放。留tg~~

有冇人知光劍依家咩價
岩岩開始打4轉...煩到cls 想收

有無人有85弓
同埋聖炎5合一套
想收

琴日打到火石 3ser都係
入左62時打了

我打到好後 要打匙
全圖得幾隻 都比佢地打曬

10年前成日玩
宜家開左新ser返黎重玩
有冇巴打帶我玩

連廢曠都有外掛 有咩方法可以搞死佢哋

屌 咁真係唔洗玩 仲要勁難出

本身我以為班外掛係到打4轉

密殿最多天毛出 fatfat la

琴晚放左張20防依家又打緊了

洞5定洞6嗰幾隻成日比我引隻王出小怪打死

小雲：封佢地刺唔刺激到課金先？

我有同佢地講你咪打四轉？
之後無人應 就知係掛
有啲仲要無族 英文名

早知搵你收
而家打到草
今晚去打古C 應該要下星期先打得完

85弓要泥做乜
83夠用到88

無錯 增傷仲實際 85哂時間打料又唔係勁好多

想問下會唔會有家族收人?
我同3個朋友想搵個族入一齊打下雪地 死地 團

收5合名手

有4個人自己開族 仲正啦唔使同人爭

你3個FD真係自己開族收人好過 做晒正副家家管咁

想問下85光/暗杖有咩咁勁 放緊幾防?

85武黎講白值只係低過92杖小小 屌打88 90
配9轉用

唔玩暗咒係咪光杖好d

光弓+11而家咩價位

我想問仲有冇得bug精 如果有 係點bug同埋80%新精得唔得

可以 港服唔會ban你的
放心bug

無論去到邊 都有

bug精封咗好耐, bug龜升精就無

依家興開掛

頭先抽到神燈 同伴S2 想問依家值幾錢

有無家族收新手

我地收緊新人，留個tg?

平平地收個神83弓 加個靚少少既盾 抵玩啲 定收神名弓 抵玩啲 依家87lv
Jj插沙 求解答

87Lv 未換83弓 用緊63？
直上88啦

想問打高死如果夠力打10%血係咪最好唔好組隊？

少成50%經

咁戰同咒唔洗打

打左成日終於上到50
有冇巴打一齊同我玩
基本上都係自己同自己玩
又冇人帶

88 要收埋香水 好貴
即係你建議收個神88弓？
Btw用緊神c弓

朋友你咩職呀

一唔一齊玩
我先啱啱上到52

劍士揀咩同伴最好
好煩惱

丘比特之二個任做完送婚卡？

屌原來送稱號on9

你單清到高死咪得

組隊應該係多左經下話?打死一隻怪，三個人加埋會有隻怪嘅130%經

有埋寵坦嘅話應該妮恩或者珍妮花?
妮恩30lv技好似係+防，珍妮花有防負效技不過要80lv嗰陣唔知揀左珍妮花，依家努力緊幫佢升80

佢弓手唔組人
想咒免費幫佢打工

緊係啦一步到位
你今日唔收名弓 又一兩星期都想收㗎啦
又就出糧

唔收咪自己賭名裝

去錯ser啦老友

想問下7轉咒pt，想拎黎打高死同埋遲下打古斯，加咩pt好?見古斯啲怪好似有抗，本身已有高job水咒屬卡幾大力平時多打怪甚少打人

想問而家係咪一定要bug龜升精？
有無其他方法可以教下

痴線 放bee都殺唔死啲掛一殘血佢地會自動食水

小雲：睇唔到

弓手

夢古夢古應該收幾多錢？

HKD 100放， tg: pusheenbb

想問下新光精幾防到 thanks

7防，$8.3-8.5hkd=1防

求解答

同問

上個星期癲到，我練緊劍
喺西部礦山門口打史汀奇都有人自動打怪
我俾佢搶左好多次
整整下就入去打礦工

政府唔封開
小雲唔BAN人

點知入面都有

70/80屬全攻二選一
打古c80屬應該會高攻啲
高死就70屬
咒基本上都係60~90屬呢個range自己揀
有屬克既話多數~80屬就係最optimal

打普通怪既話>80屬要有60攻up先玩得過
90屬就要80攻up
或者用黎打王, 90屬先會好過80屬
例如6 7轉團既話90屬會好過80屬咁樣
某啲極端情況直頭係要100屬先去到最高傷

你到底係邊個

47303係咪玩森ser

us

有冇新族收人 可以打高低死 84lv咒 有7轉😞

老雲愛你，快回家森ser等緊你

介唔介意留game id?

你留個id? 我手機打唔到個啲符號

終於升到72lv
收左張光弓返黎
有冇人教下我應該點出裝打死地好

63弓74甲夠用到88換名裝

手套 鞋果d點搞

買最平果對夠用

去雪地自己打

弊在d人會殺你唔比你打怪

平賣1s放比巴打 有意留TG ~~

有把傳加7 63弓你要唔要？

6-9轉弓想課一隻玩下, 邊個最好?

放91 3傳名弓ac 齊新精缺火 龍馬騎 意留tg

幾平先

有冇人想收張8轉戰黎玩下
小弟有張 有意留tg

變左交易區

How much先

7

平平地放畀你 我都係啱啱轉上83弓

點解73時清哂怪得一半錢

因為係港服

我屌

港服特別調整過
務求令玩家改用防爆做交易單位

隻game歡唔歡迎新手
想玩

歡迎 依家有雙經 好快追到進度

一個人做任
好撚孤獨

我就係成功既例子

搵家族啦
今日見到唔少休閒族收緊人一齊玩

希望搵到

窮撚收商火 冰雞 有意留TG

一定無傻仔買，連登仔個個iq200 以上

以前天空ser一隻88一隻90
依家回鍋係咪要轉ser玩了
同埋想問依家零課仲玩唔玩到落去

森ser可以

想問下武道家勁唔勁

廢 無裝

專用字眼：
平交
益巴打
留tg

想問下依家玩弓定係咒好
咩職d裝平 後期又有用

好癲，打緊密普
好彩掌握住個節奏，冇比人搶怪

低lv外掛少咗
多咗外掛用正身掛黑石/6.2升aw

我重玩兩日 冇打死地都62了

玩弓定咒好

咒親生仔
弓係公廁

咁快手 每日打幾多個鐘

咒以前冇乜用
依家咒好勁？ 勁係邊張S卡

真 我重玩玩弓 0課拎水弓做4轉任做到隻狗咁
人地啲同lv光咒一下一隻

打交5轉 8轉
打怪9轉
打團3轉 7轉 9轉

咒可以用85裝
弓88名裝 貴到仆街

兩日8hrs up都係跟主線做 做到神殿個part好多經
不過都好彩r到同任人一齊做

認真，打死地我寧願含聖咒

啱啱入咗三隻黎同我搶

想問下點刷名譽
搵唔到攻略

IC/P石/雪地中間打怪

搵 -狗A-

係咪有tg谷

問9A拎外掛刷

外掛狗不了
過街老鼠

想問下4月30到80lv換寵個活動
換邊一隻好

收傳88名弓 甲/ 90上弓ac 連傳武 or 雙傳

有咩簡?

好似係1500點個幾隻野

有無人放神名 弓 弓甲？

9轉點樣點pt好 80屬？

光弓都係追住光咒招技黎含

好問題 9轉咒我都唔知D人係點樣點法
因為死地仲可以用屬恰佢 但係打到AW用屬就RJJ
之但係我見其他9轉咒打落去係好撚大力 但係我隻9轉咒點屬打落去同佢地差成節 懷疑係咪同石仔有關多D 以我所知佢地點屬攻加D能 詳細唔清楚

100攻是常識吧

光弓係咪都要全攻 先打得郁aw怪？

係。

打怪唔係高屬好啲咩？？認真唔知

Aw啲怪 我屬卡好rj

睇nostale club aw怪隻隻全抗都90-100

而家成班AW 20幾30 唔知點升

想問下 傳88名裝 同aw裝差距係咪好大

係

有幾大到？ 假如aw 30 中垃圾效 都可以輕鬆ko傳名裝？
好似以前90裝 對 78 79 咁？

我賣8蚊=1 仲有50個

aw廢效冇得計
冇人會用廢效aw裝打人
aw裝就係勁在個效勁act4盾太多

明白 但aw咁難整到件靚效出世 性價比係咪傳88高d.

諗緊玩傳名 值唔值 應該無時間沖aw 如果傳名都好似以前78 79 比 神 90 吊打就不了

咁咪用92 93裝
傳名裝好快淘汰

我正式宣布刷錢狗將會全面進場
大家有閒錢就快啲收定防爆

留tg

73時都nerf得
我相信小雲會調整

維修完未

想問下8轉咒點咩pt?

其實0課個流程要點玩 我玩弓
無玩太多年
有無低lv族收人

點刷

姐係 aw>9596>9293>88名裝？
我以為名裝+pvp攻防% 會勁好多Tim

Aw抽到勁盾先有用

咁我依家係咪應該粗粗地用住神88 跟住再傳9293

係 30屬有淨先點 100攻其他能 咩卡都係 除左6轉你可以點返多D屬

睇全頻鬧交真係好撚好笑,好青春

劍士係咪用返遠攻嘅同伴最好

係, 92 93 然後再直接上AW 25 28
走去合95 96裝 再合做AW裝都得 不過要你哂錢買金福衝囉
AW裝打團係有機率抽中 睇運啦當然,中獎機率低 現階段森S應該幾難打得贏吉隆奇, 或者可以搏下愛羅尼亞 6.2會改得再難D 不過6.2團出裝係易過吉隆奇同愛羅尼亞團

至於上面話打AW怪屬卡係可以既 5轉弓係可以用蛇清 不過要等佢回好先可以清1波 依家升AW我都係建議你地組隊去刷惡迷2刷到AW10
AW10再去ACT7圖升 以前無得揀先打迷2升 太消強回

92 93 裝先好去打 硬少少但大力好多 唔換甲都要換弓 92有扣抗

好 唔該哂不過未換88裝 仲係RJ

放光弓+14 可換防爆 / 光弓貼其他野
另收傳名弓一把

有無人更新完但無任

手動更新左未？

全ser人個個打小丑團賺錢

防爆上到50

睇黎每日online就係打團

其實AW1-10打迷2都係講緊12粒鐘
之後就可以去ACT7爽升

88裝其實同90 92裝差唔遠
AW25=95裝 但盾效勁一大段距離

巴哈美服台服區舊post都有教學

升得好慢 得25LV既新手

平放防爆 8蚊1粒 意留TG !

咁抵
你有冇錢賺架

0課玩家

防爆係咁升, 課金狗今次發達

如果係課金既, 依一刻應該放防爆, 收料 沖卡, 輕鬆+15

咩職 打主線d等線正常會爆升上去

成個月3開刷錢

想收神秘之蛋 另外如果進化成紅幼狐狸的話
高收

Tg:uuttii

個幾%機率諗太多
點解會唔係gc回收game錢

巴打留卡自己用名換裝衝好過啦 神秘唔難衝
衝Aw裝就話差唔多兩條港紙用一耐姐
名裝上神唔難嘅 88都係過渡用

杖勁啲就100攻全血
甲勁啲就100血全攻
有多pt點屬/防都可以 睇你武器SL點

無100就多攻少血/調轉啦

唔識升aw lv
有無教學
一條友好似唔夠升

森林ser似玩完lu
周街外掛無人捉 啲人準備退game

天ser都冇人外掛就知咩事

森ser玩算垃圾打錢團搞死隻game

升人仔，假設你用光弓升既話最少要升光戰（符文、神力）、火戰（士氣）、光咒（神武）
一係就去6.2逐隻打，個到有大量NPC幫你坦，唔夠力都可以慢慢R

放海弓14

仲多人過之前

有無人放神名弓 光弓 光咒呀?

個個多開想入s1打即都比佢地整爆個ser入唔到

可能黑仔 沖唔到上神

成堆外掛15開2圖打任料
笑左

想問火戰,光戰,9轉戰大家會點咩pt?
同埋9轉啲人話有招大劍 但我無嘅

正常就1個人都會3開:劍弓咒

唉

Npc係咪講緊d十字軍

高級仲衝唔衝好

上網睇d人話點血 咩大技回個個血量係睇番自己個百分比

點咁多血 除非你本身把杖好大力 唔係你打怪一定係RJ
招大仲要CD好撚耐, 一係你用外掛

睇黎Google出黎個d 2kfun post都係睇下好 btw 我點左50幾屬 係咪老襯左 利申岩岩80

點到去80啦, 之後點能量 , 夠你打死地用
但係打AW點樣點法我今晚再問下族人

支持穩定物價

優就唔會晒大福衝
高級都算難但有運又其實唔難
黑仔咪唔衝 有貨有錢咪繼續
高級我會繼續衝

精翼9轉帽

精翼只會0CD攻擊技

Thx，高級係咪用大福好啲

衝野我永遠都用大福

如果整到100屬就整
整唔到就多屬少能吧
出技先出粉塵再出爆破會大力啲

屌，用防爆衝真係on9, 我玩左十個防爆郁都唔郁，之後收大福算

防爆沖稀好似係唔會跌稀
但係用大福會上上落落
不過點計好似用大福抵屌啲

放冰雞 hkd 比tg傾

但大福值9防喎 9防夠可以試9次唔明有咩可抵之處

大福有3回

而且成功唔扣次數

因為防爆沖唔跌稀嘅情況下
你要沖上去係好難成功
大福沖個稀會跌 就比較上容易上到高稀

都市傳說好似低稀（1-3)比較容易上到古或以上

其實都係睇運 我好幾把優弓用大福/防爆都上過傳

咒4同7轉揀係咪一定揀7轉?
想玩下4轉

4轉都勁呀
如果係女角既話更加要玩4轉

退game 平放防爆8=1
得10粒 要全收
唔想晒左佢
收留tg

海咒唔知係咪自己啲裝廢，打沙漠光怪完全冇力
講番轉頭，光咒同聖咒比邊個勁啲，點解呢

好多人都講聖咒係死地完勝
睇過韓版 9 轉咒同人打 pvp，回血技似乎有排等先可以再用
有 2/3 個 buff
但留意到聖咒有唔少範圍技

我玩咁耐都未見族人用聖咒，反而個個用海咒
相反我第一次入死地到依家都係用緊光咒 +0
單機打 aw 既話
聖咒值唔值得收張番黎？（大巫師好少團，6/7 轉團、尤柏蘭最多，尤柏蘭都執左唔少錢）
見防爆好貴，諗緊張卡幾時跌價

光咒純粹係Buff機
聖咒換左85光杖打死地大力到喊

想問下85光杖咩價位 唔洗太高稀都得優夠用

光咒 50 幾屬加埋神武同光戰神聖技
普攻打骨 10000
好想知聖咒可以幾大力
手上得把古暗 85 杖 +0，差 1lv 先轉得 83 杖

我張光咒40幾屬上哂buff普攻先得6400幾 不過我仲用緊63杖

我睇我族友打，裝備/S卡詳細唔知啦
89Lv，R6+7 85杖、聖咒+13、buff有狼、攻水、Otter、聖咒本身既buff，打骨普攻有增傷見到係51K，無增傷都好似有18K左右，高死打雀、火雞都有8K咁上下。

玩返2個星期，森ser見咁多人玩都覺得幾正，無啦啦整個垃圾活動出黎迫人課點品，一係就要無限刷新團，放工啲野貴左幾倍，個活動仲要成個月，即刻想退game

個新團有咩野吸引人去刷？
隔左成個星期冇玩，唔知發生咩事

小雲想出花紅

我諗住用重置水，50 血轉剩 10-15 點，過 60 屬睇下死地打骨可以有幾多傷
張光咒強化到 3 應該夠用啦掛（依家 +0）
聖咒幾吸引，但要儲防爆，自己有排未到 90 唔洗打 9 轉團

我都用緊神 63 +3 杖

我用緊傳4 但係得6000幾一下

你張卡幾 job，配左咩點呀
剩係神武、狼既話，我張卡 +0, 50 血配 51/52 屬、任光精 38% 打一下大概 7700-8000
想張卡再大力啲，聽講要加屬
但咒真係少血，我焗住點番多少血
睇黎勁裝都好緊要

40屬40血 75j+1 光精好似38，9 神武狼 都係6000幾

嘩，如果用緊光杖，真係好大力
光咒打死騎得 2000 炸
水瀨本身有技？

吸怪/自身回血/加主人10%攻防

點先有

港服唔知你地出左未

我諗要小雲會出消費排行榜先比你

唔出奇
我覺得最少都係消費XXX點抽一次獎咁拎
美服都要用100點抽一次Wheel咁抽返黎

放3s防爆 意留tg

刷一次有30粒39xxx嘅錢
15人團 每人2粒都～8m一場 個章又易攞

放200粒防爆 8.3=1
有意留tg
payme fps 過數都得

轉美服玩
唔迫你課邊個出糧比小雲

天空有

超幸係唔係60有交收

水瀨要消費419點抽
2s80防爆左右=2200hkd

88名譽裝係咪唔可以衝稀？一衝就會減能力？

點解唔可以衝

我睇咸豐年既post咁講

依家係可以衝

唔知個活動完咗後 防爆會升到幾多

個垃圾活動玩一個月
100m一粒

今朝已經70m 好難講

沖卡好時機

快d升到幾百萬一粒防沖卡唔驚無game錢沖

純粹打王？對抗裝有冇要求架？未打過唔知做咩成晚都有復活節團 ... thanks

扣百分比傷 1lv入都得打完王掉錢一粒錢成4萬 最高記錄執到24萬一場

錢盾+n帽+超幸古
低lv都打得 但最好有同伴寵物

之前同其他族既人打尤柏蘭
每人只可以汁 2 舊錢（大概 11 萬）
呢個應該冇限？

依家玩會唔會太遲 曬心機？

都係限每人兩錢
想多錢咪雙開/三開打
執埋人地錢好快比全ser追殺
你都可以自己開團講明鬥快執

有新活動 大把人一齊打團

俾咒C屌爆都似

依家活動有得孵神寵，勁過班夢古

分身用1轉咒回流

但低lv唔會比人踢咩 又要4轉弓

好撚on9, 限2都可以執0
有時仲要俾人屈執多, 打無限好過啦
打無限執0都冇咁嬲

有係最好，冇都打得既
最好出一出聲
唔係人地可能唔知
當左掛機人仔

4轉弓係雞團
兔團刷錢冇人理

有冇人入唔到森s 入天空is ok

Same

想問仲有冇族收新手，50lv咒，單機玩好寂寞下，想搵個族入

開全頻問下 好快有人加

想問下官網申請唔到ac係做乜9 死左網...

好，等維護完先，隻game一日維一次，真係搞唔掂

因為森ser D外掛搞到Server都死埋

gm話見唔到

唔撚係掛 其實有乜外掛

日日維護，幾好

我入到wo,試多次

系統部份功能被改又係咩事 我視窗化姐 做乜撚姐

我個朋友都係咁 到底係想點

調整咗未？
外掛封咗未？

防爆1000萬指日可待

正 放一粒防爆d錢夠衝+9

一開始申請唔到帳號 之後又入到返天宇科技
之後轉個視窗化又唔得 要改相容性
好啦改左啦 之後玩玩下又卡左之後彈ser .ac卡撚埋係入面
打個機 重重難關

太多人 唔知係人定係掛

你哋冇咁既問題咩我諗左幾日玩唔玩好 因為我知最後都會放棄 唔想曬時間
今日一決定玩 咁撚多問題既屌
我一入去做新手任務 想捉隻雞都卡到仆街

港伏
uk us 開心輕鬆玩 就變國際服

問下gc點解要用x-trap
但又擋唔到 外掛 bot

唯一解釋就係用嚟阻住玩家 降低遊玩體驗
早日退坑

美服打手

打手好過港伏陷阱師嘅

雖然依度應該唔歡近外國服打手 但係我玩咁耐港伏都係建議大家轉去海外而唔係玩森S

玩得耐唔多唔少都係因為舊時識開既FD仲有打團/吹水先玩 都係悠閒玩
唔係既話早就棄咗/轉海外服

因為近依一年NOS港伏既marketing同動作都突然CAP水CAP狼咗好多
似係想賺埋最後依一水就收皮 最多都係一年貨仔
唔啱聽都要講, 依個po有外國服打手亦一定有GC打手喺度 想長玩係唔值得你地投資咁耐時間同錢, 我諗錢你地未必志在 時間真係無謂哂喺森S/港服 短線玩下識下朋友仔就算

港服節奏好快
過一日啲物價就唔同哂

本POST關鍵字：
平放
抵屌
防爆
ＨＫＤ
益巴打

個個係到搵水魚

咁巴打玩緊咩服?

飲完頭淡湯仲唔搵水魚咩

港伏

你呢句我3~4年前 都係咁聽人講 結果今年就開左森ser

港伏既marketing同動作都突然CAP水CAP狼咗好多

依點一定係 信唔信佢跟住好快會執就你地自行判斷

依點無突然 由佢299消費 點箱 防爆 加價 一直都存在
雖然無玩足咁多年 但呢十年得閒 就會on黎望下生態
利申:無課

睇住佢講明 黑龍翼只限消費活動 到某一年新年箱可以放入去 就比人插足幾年

我算係玩足, 感覺係突然加消費點數, 密推點品依類手段不停出

俾左幾千蚊 今日完全入唔到game

澳門玩唔到

應該除左香港全部人都入唔到 仲諗住呢個星期升到87一半

講真？
姐係台灣玩家已成ＣＯＮＤＯＭ？

我日本 玩唔到

佢講係海外條線出事. 咁(海外)MC同台灣連唔到HK SERVER係合理
話自己無得搞 等網絡商搞返好

唔怪得6.2團要改
spanish打一個鐘72團

可惜HK本身就唔係呢

原廠：再打咁快我ＡＷ６０先比你入場

淨係紋身野都要抽無得直接買就想屌佢啦

笑撚死
咁岩比你撞正線路問題 又真係幾sad
想玩既時候冇得玩

場場首劍秒王咁濟

話說有冇傻仔100個箱抽1%永久660點一抽
想平收半年玩下 意密

150HKD 抽一下

咁貴

啲新寵有冇得入寵珠易嫁,如果有狐狸大概咩價

食水深到爆
玩緊天空表示開多兩隻分身倉好過啦
美服有得直接買 好似賣緊around 80hkd就有

土豪玩意

係唔係一入門口果d npc
定再入d有其他npc

就黎24小時入唔到

9轉弓點配點好

100攻，其他能量

6.2要去搵企鵝船長搭船去
船錢好似係十萬蚊

不過唔建議打6.2 好悶同好慢
同埋企鵝船長有日任接 比任品有十萬蚊拎

拎埋超幸古去打十字軍拎AW書

封第3個帳之後同IP帳
開多兩個倉都唔比 港伏特別版

好似係唔比同時開咋喎

放早 返到屋企無得玩既

屋企有兄弟姊妹點搞

我讚成鎖多開

但限4有d on9

當人地屋企有2個人玩

每人3個ac

最少都6開呀

限6比較合理

咁根據你個方法有人屋企3個人玩咁點?
應該係叫GC封外掛而唔係封多開 佢冇外掛點控哂咁多個AC

我有多部NB,打團都可以5開

3隻控住,2隻加技吸箱都得

Thats why 我都係建議你地係轉玩外國服而唔係森S
HK個代營太差,係好明顯想食埋最後呢水,今次食相仲差

森ser淨係for fun
想搵錢的可以退了

擺明搵錢喎 for fun退就差唔多

森S應該搵錢同for fun都可以轉服
佢講明用錢係可以解封AC 都唔使多講啦

但連登個個都係益街坊 冇錢搵喎

用果班多數0課

賺夠 都想比人賺下

益條L咩, 係益就派街坊啦

9a 鎖咗

用錢解得返啦

本身諗住開新ser賺多筆 點知搞到咁

真係最後呼籲 森S想長玩既人快D去轉外國服

靚波, 篤9佢灰, 小雲一查就查到 la

可以轉玩美服
港服真垃圾
小小野搞到成pat屎

繼續森ser輕鬆玩算

個垃圾傻系T0-M
小雲話唔係喎
都唔知佢查乜春

官網都上唔到

你同佢好大仇口？ 見冇乜人講佢

我兩部NB 其實係咪可以9開
老老實實 加技都7隻人啦 計埋主玩個隻都8隻

上青怡睇
大把人都report佢

Btw啱啱小雲覆左佢都比人封埋

屋企有3條友會打機 起碼都6部電腦+NB
係咪可以18開

開服就講左長玩咪玩森服啦
佢經營落去只會變星河大地
不過好多人都食左頭啖湯食埋第二波水
BTW支持外掛穩定物價 還我外掛

不嬲都覺得佢只係趁就死之前出盡力吸最後一桶金, 班人死都唔鬼信
玩咗咁耐點會唔知GC近年個markteting同動作係想點丫

班外掛狗依加喊緊, 係咁唱衰隻game叫人退
真係晒心機涯眼訓

唔只係關外掛事, 依個HK代理仲放心令人玩落去咩

出團防爆升根本係正常 只不過係有人自動刷團嘅問題
佢唔去用手段搞外掛 而係同步進行搞9埋一般玩家 都on99

小雲:搞外掛有冇得賺錢?
有!你課金就可以解封AC

咁多美服打手 cls

港伏唔爭氣無辦法啦 想長玩既去外國服吧 人地個代理點都好過香港依個垃圾

依家玩追唔追到進度

唔打交天空美服都追到

美服打手全面進場

身有屎, 俾人封7左, 仲唔叫人轉美服咩

話你on9怕你嬲

其實係咪GC打手黎

唔知邊個嬲呢

港服連基本野都比唔到玩家
連精珠騎珠都冇
唉

開背包居然要抽 1%

港伏打手都潛哂水你就收收皮啦 GC依獲柒到潛地核都唔夠
做乜錯乜唔係今日既事

疏由一開始就叫人唔好玩森服玩天空玩美服
森服賺完第一水就無玩純掛機
我就第一個post就開始屌有好多外掛無人封
唔該追下post再柒啦港服打手

唔開名 某紅字巴係咁幫森服GC打飛機
每次講小雲講經營就潛水
講外掛仲話穩定物價
一撚定係GC打手/重課撚要賺錢 搵水魚接貨

繼續支持GC!
幫手重課交伺服器月租同代理費
每日十抽紋身點品當買六合彩

又係無證據指控，傻9 下次老屈人醒d 唔撚該你

原來句野百搭

4個字?

真係廢系黎, 唔夠人講抄人講野

阿叻式回應 咁一定唔夠你講啦

叫人拎證據自己唔拎
真係神邏輯
我又學到野了

睇黎連美服打手都傻撚埋,大家唔洗去美服
果邊都得傻人cls 定你本來就係傻

擺明做打手spin去話人係外掛比人封左嬲嬲豬
轉移視線等人唔記得屌GC屌小雲
將所有對GC同小雲不滿既人spin做外掛撚
有料呀巴打

又或者spin做美服打手etc

咁勁係咪好多人課金 直接請PR公司做架

你港服係好 我地講咩都冇用啦
又唔係屈你

死地啦都未整好

佢未整好唔應該開, 依點又唔可以話佢錯既 一間開完原來係未搞好你地又嘈 今鋪佢點搞都係柒架喇, 睇下之後佢有無咩措施減低不滿架咋

on到

本來貴都算 見GC癲成咁,真係諗過下美服
VforVitality 見連你癲成咁,點敢過黎...
多謝你,點醒我 一陣過黎又食多次屎
最多唔玩夢歷 都唔黎美服食多次
*全連登最大既美服打手,追開post邊個唔識你?扮咩野

隻驚仲有人玩

明眼人自己識睇，無需要同佢嘈

我黎左幾日, 屌下外掛都俾班洋腸屌埋一份
洋腸狗也不屌

話唔定我係雙重臥底 扮癲佬做美服打手嚇走堆人玩番港服

明眼人自己識睇 明明自己有人spin人做外掛撚嘈先

明眼人一睇就知邊個係人邊個係鬼

你要自認, 我有系計咩都無腦既

btw如果真心死忠玩家 見到垃圾GC營運屌下佢屌下港服
叫人唔好去送頭送錢比GC洗 去其他服體驗遊戲(其實西班牙服都ok)
都叫打手的話 咁其實我都係天服打手 點解唔加多個朵呢又

又或者nostale打手都ok
純粹係垃圾港服同舊雲浪費左隻驚

其實點解要嘈 留係森ser幫人接貨同去美服接人地貨都係接貨 有咩分別

其實唔洗接 0課乜都唔買自己打就唔洗比人賺
全部裝抗自己打 點品直接買點比官方賺

支持遊戲唔支持GC垃圾代理

好ON9
屋企兩個人兩部電腦玩點算

開發:兩個人玩1個ac

未整好仲開返出黎 都算西利

打手收曬工

收爺la

做乜又改名

棄推咪改名

全婆俠

我係1村見到佢

真

有無族收人? 要有高死打

話時話
小雲係咪一個人黎?
打理隻GAME成十年?

好似換過人 但都係叫小雲

收左皮啦
小雲話封返左

拜拜啦傻系T0-M

唔知係到嘈兔團搞到物價亂曬果班人要打幾多場即戰先夠衝一次卡呢

係外掛利用個團搞到物價亂，而唔係個團問題
雖然我都買曬嘢想衝卡

唔知外掛搞到個價亂哂
要打幾多場即先換到一粒防爆呢

唔明兔團有咩好屌
唔開洗錢團點沖卡？個個好似班重課咁買game錢沖咩 搞掂左外掛自動洗就得啦 手動3開洗一日洗得幾多
洗錢團都唔開得 咁骨團都刪埋佢啦

收傳72下sl攻能全盾/攻全盾

係GC做野諗野有問題, 佢地負責管理但係連玩都唔會玩 點知實際上係有咩問題存在 依個就係香港代理受人萬年屌既原因 堅離地

請多幾個pt捉外掛就好好多啦

咁咪即係要比錢? 不了

有時打打下機有個紅藍白色圓盾係畫面出現，想請問咩黎？

回家玩下先
以前細個玩到LV7X戰士

8防仲收唔收到夢古

一早沖撚完啦廢柴

第一個po嗰陣已經講過港伏係真係伏
嗰陣仲要比人屌話我扮高等人又話我酸個ser多人玩

呢隻野周街都係，講緊6防都可能收到

改婚卡後已睇清事實

問過幾個都要9-11..我唔知咩lv啦

咁耐都無足夠人開團
夢古夢古個價只升不降

新手主線個礦石打勁耐都唔跌舊

打㗎咩係唔係採啊

採舊石得鐵

我係西部礦山裏面打左好多礦石
你仲差幾多

打完了 thx

巴打幾lv 一齊升？

而家34咋 做緊主線

31渣我 你叫咩名

隻火狐勁過夢古？ 點解一階都有人收15防

唔好囉火狐同夢古比啦

火狐種族咪又係夢古

咁又係

上面位巴打 你當佢係平民版冰雞

嘩屌 咁勁抽 咁我唔放lu

升到先算啦

邊有咁易升到

進到最終階就好西利, 成隻GAME最坦得既寵

想問有無人有妖球 我打好撚耐都打唔到15隻...

去便利屋買

想問下有無家族收新手一齊玩？

新手啱啱開AC 16lvl 有冇巴打一齊玩?
同埋轉職邊隻最啱新手?

咒就最易上手
弓手要有5轉卡光弓先玩到 大20防

玩咒 無騎行路 真係你行埋我果份 慢到西咁
建議玩弓手 不過課錢or大量時間先玩得起
唔係既話玩咒 收隻騎玩 都係20防 （20x8 = 160hkd)

點解夢歷捱到咁耐都唔汁

原廠韓服都執撚左
但歐洲同香港呢邊仲係好多人科水

有冇人一齊升？尋日開始玩

唔小心沖左件傳名戰甲
件野值幾多 唔識價

嘩cls 我都想唔小心沖上去

做咩咁唔小心

唔值錢
係咪又想放TG益巴打

屌 你下次小心啲

有無巴打有9轉咒賣好似成隻GAME無依張卡咁

八卦下一階火狐幾防左右

+1 想收唔知叫賣幾多先有人放
聽講唔係卡難打，係百變盒短缺

無9轉咒乜都做唔到咁

5轉光弓係咪收張+9以上會好啲 ？

又唔洗 如果你60幾lv 收
打低死升Job 好快

究竟食果進化個機率係點？ 食左幾十粒都唔識郁

要半粒鍾食一次先煩

升3lv要50分鐘一次

9 轉咒同 7 轉咒好多人用
反而 3 轉既功能局限係補血加技，mp 盾頂到怪但得 3 招打怪
往往唔夠用，要花唔少時間等 cd

上次叫60叫左2日 最後有人放但係有人爭 65收左

我覺得唔洗念9轉咒念得太美好 佢打怪技得4招 如果唔計照唔打中人既隕石

無玩4-5年隻GAME有無咩唔同左

想問下咒應該玩咩卡做pvp/打團？

利申：以前玩過弓，不過連6轉都係岩岩出果陣

但係9轉咒嗰4招技cd都好快下

巴打仲要唔要?我有幾十粒無用

pvp 8轉5轉
打團 3，7，9轉 少數團會用5，6，8

花你少少時間同位置
希望你賞面睇下

超合作？預期性服從？公民不合作與管治成本。

3轉咒係能同防 做輔助？

7，9轉加屬係做打手岩唔岩？

同埋如果打5轉任我應該用光咒打定用咩卡

7，9多範圍技 9仲有招強回大技
7有加防 技招招有用
3輔多 打某d團打王亦可以做強力輸出

5轉咒依家點打唔清楚 n年前我係用4轉咒打

我用光咒打 普攻加回隻寵血 hea打打左2日完

5轉如果得6-70lv自己打會好辛苦，組隊好好多，嗰陣一咒一戰打，打光怪就用水卡，水怪就用火卡，打有npc嘅時可以用光咒，回血加技比啲npc，又可以等佢地輸出，又可以當佢寵咁頂嗰陣揀一張卡黎重點升，揀左水咒，屬卡打怪大大力正

33弓有冇人教我玩

想打五轉任 可以pm我 我免費帶打

想問下打暗咒npc應該用光咒定水咒？
暗咒她痛 用光咒打我驚打得好撚慢

水同海咒揀，你覺得邊張值得升爆 job? 3 轉升到 99 job，重置之後點左 70 屬其他能。因為張卡經常用到，所以開始買滿月升卡，依家 72 屬 20 能。

平民玩張卡加幾先夠大力
睇 YouTube 見 9 轉咒技幾吸睛，cd 回復得快。假設係升 aw 既情況下做比較，光弓定 9 轉咒邊個清怪快啲？定係要用其他卡打古斯、aw 怪

承上，光咒依家 +3，儲夠 80 屬係咪會更大力架？

水咒同海咒我都諗左好耐玩邊張同升咩點好最後2張都升高job佢，海啲技幾好+防有盾又吸，不過無水咒咁多攻擊技咁大力普攻又aoe，打怪打團我當佢半輸出半輔助角色咁囉，兩張卡都好靚，精又可以用同一隻，所以2張都玩暫時兩張都主點屬，唔排除次下用重水轉下pt，水咒pvp應該幾勁

水咒啦 光咒佢秒你都似
再加齊buff爆下水 好易搞

光咒好少人加屬都係防血多
因為啲人唔會拎佢黎打怪

光咒我升2張，但唔會主力玩，一張低lv果陣點哂屬黎做任打死地，高lv左之後就好少用了，另一張加血防做輔助，打團，引怪用，好過加屬加攻，得嗰2招攻擊技，範圍仲要極細， 打怪真係嘥氣利申微課玩家，唔會升光咒高翼

今鋪真係俾森S傻仔玩死

想知

點血防個d光咒死地十世都升唔到1lv

搵隻大力光弓帶咪算

事緣係早排有人外掛15開刷兔團 然後GC就做野啦 做到一獲粥咁
依家就話D人卡王不正當手法打團 要舉報 即係又無得打
依家兔團 下次就紅青兵 暑假就龜兔團 活動團以後大家都唔使刷

搵夠族人自己開返幾日團試都試到啦 班攬炒派眼紅

如果想升AW LV
刷唔到迷2
係咪去6.2 一隻一隻打最好?

高價收咁轉防 佢老味同我停左佢屌你on99

係, 光弓可以試下拖惡一段 幾隻咁拖埋用一次蛇清 等有蛇先再拖一轉轉咁清都得

美服物價係咪好過港服超多
見港服一張防爆成550k有啲卻步

屌 回錯post

有得卡團身在福中不知福

9轉咒打Aw 升攻定升屬好？
隻隻怪光抗都100%點打都唔痛

你答左自己啦

here

5轉咒有解技負效勁左好多 打人打怪多數100攻後屬能
唔夠點就pvp全攻有剩能
有得增爆 打天使團 水光怪同pvp食暗屬貪人無上抗一流

兩張卡都好用 睇功能而定
水咒有水屬力傷害差好遠 打怪打人都得
海咒吸怪 加技又有用 好睇情況用
我會升海咒先 多啲用途 打怪打團吸怪加技
水咒偏毒撚打 唔急升

光咒其實可以玩好幾張 我以前有張100屬剩能
100能全防 80防全能
打怪pvp又要加技就屬能卡
純頂怪引手用80防能卡/打百份比傷團
打普通團用全能剩防加技回血r箱

點攻能/同隻光弓一齊升唔改點 兩條友分頭引怪
每次引到差唔多3級神力就暈蛇=一波

老老實實港服要升aw仲要限ip開分身帳 你唔夾人開分身加技升真係升傻你

光弓唔係成日打到堆骨，特別係同場有幾隻光弓一齊打既時候
光咒可以出大技幫手
尤其高死可以打多啲傷，搶到經

要升咁多張真係唔得閒
btw想問防卡同血卡分別係點?引怪頂怪防定血好用?我淨係用過血卡，覺得變完身要回血好麻煩
同埋又知唔知火戰100防同100血邊個正啲?

其實都係睇打咩怪
act6之前就血>防
act6後防>血

咁如果升到aw10之後 又去邊到升？
唔熟aw sorry 但想試下玩

AW10之後去ACT7地圖, 受污染森林有場就刷依個圖, 依個圖暗怪弱到死地骨咁, 但係會有少部份火同水屬怪 相對打AW天惡圖易好多又多經
無依個場都可以求其去第2個圖打, 因為整體黎講D怪係無AW天惡咁難打, 雙經日跟住佢條主線/支線做, 10LV都可以升到20LV

唔該哂巴打
不過睇黎我要係6.2刷到上10LV先

你果隻咩光弓 利伸低死次次狗沖上前開20
高死我地族既光咒會組到兩打手

咪就係有你呢種一黎開大清既人 人地先會打唔到

CHING ME AGAIN, 原來丘比特都加到aw經,咁係咪可以取代獨翼?

這是一場競爭 兵不厭詐

屌你老母垃圾GC
+11 沖20次都爆撚晒
+8武沖撚左70防都未上到

Btw 之前係有單新聞話啲遊戲要公佈機率個啲野？GC係唔係犯緊法？

過 70lv 既夢古用幾防收先叫做合理？
岩岩同人收左個弓 a/c
但發現裏面有個位吉左，原來佢將隻夢古賣左俾人
收番黎想升自己分 a/c 既 s 卡都冇得升
6 點試機唔單止引引下死埋，裏面仲要得隻春豬
博命燒寵守
本身隻弓只係高 lv，諗住光弓卡 +3 爆 job 點都夠玩
差隻寵搞到半場一區都冇機會清

P.S. 隻 a/c 過 88 有騎，c 弓 +7，有 2 3 5 6 轉卡
但冇諗到個個人話全 set 放，最後會攞隻古去賣（我都係今日先知原來嘔格空位係夢古黎）
一肚氣

香港應該無依條法例, 有的話佢早就俾人篤

全新/高加光弓大約幾防？

台灣好似有
台ser既手足告GC未

名裝係咪保底係優越？

全新依家18-20 即有人放 16就都收到

邊有保底

好似隨機抽白字-傳說

就算係都係跟佢server個國家黎做
btw 機率呢啲野成個夢之歷險都係
+11爆20次都正常啦
試過3X下先+11
+8武試過上左百幾粒防先+8
但+9就三野

獨翼主要食第3技加火屬性防
睇你喜好姐都係

老老柒柒 搵人同你兩條友打6.1升好過啦
你光弓+隻咒/劍一齊升快好多 加技人仔又多D

獨翼勁在減傷

啱啱沖多10次都爆晒
沖+11啲料夠我收多張+12
食撚屎啦GC

我岩岩開左個新族
有冇巴打有興趣想入
但唔包帶升 因為搞唔掂

想問問啲人放龜箱係指未抽個個寶箱？
10:22又係點解？

10箱22防

我都就爆30次

黑起上黎就係咁

大家隻火狐食左幾多粒先上3階？

當年食咗我十幾粒 由2升3 雪地度進出黎

有，我開左隻女弓
依家 25 lv，可以一齊玩嗎

件衫抽到優越 上左nostale club發覺優基本上係無可能衝到稀 都係接受現實用左佢算

成功左未
唉，黑撚到想退Game

e+ aw改到咁易升嘅
呀豬呀狗用88裝都升到
想當年3傳9293都成日死 仲要人手升到aw50 諗返真係想死

不過諗返以前同班frd打大p打6.2團係幾開心 最後再次呼籲唔撚好課金比gc呢間系公司 見唔小人仲係100次100次咁課

留個game 名我飛信搵你😂

想問下升AW 開女神係咪無用?
除左優娜仲有咩係加AW經

有用 金星，休比特

3傳爆強回打
單人刷3粒鐘食8，90枝強回

開女神有用咩? 見好似差唔多咁

金星係點拎?
休比特係咪要有S技定唔洗>?

好多野唔識Sorry巴打

你弓手?
識全部96弓甲高翼高石嘅先穩定唔死
我玩戰 後期轉咗96甲3hrs食20枝到
刷2人最舒服 強回都唔洗食

無驚錢啊 等防爆升啲再沖

係 當時92 93 低石光弓去單刷 28換甲先有好日子過下

我睇utube片 班人好似單刷得好輕鬆咁 幾招就清晒一群怪

優我建議真係放棄算
一係直接用一係賣
打死都唔衝優
衝古仲易過衝優

而家88優裝
諗住用打怪盾洗古c aw 去92
咁樣好唔好

你88洗到aw就唔使要92直衝aw25弓啦 大力過92多多聲

隻龜騎係咪唔值錢
叫左成日都無人密

玩咒我想問 63杖之後應該上咩杖
同埋甲應該用幾多lv 同埋邊度可以打到

咁樣衰 你用埋我個份

想放左佢加錢換+13

我咒
不過都打算AW25既
只係優既盾唔知用咩好(暫時想要+EXP 魔物傷 )

直上85用光杖
甲74轉88
如果你想85就開始升aw就hea用85甲頂住先 一路死地升88轉甲一路升AW

其實你兩條友夾人仔一齊升AW10
求L其入個SL/傷/防cut盾都夠
主要係神力影響最多
你有神力有蛇就一波怪 唔洗用咁多錢落88裝
再唔夠打咪三條友一齊升 咒夾光弓 夾多隻劍最好
無劍咪夾雙弓/1弓2咒

借問聲 +9 / +10 光弓連盒幾防一張？謝謝

想問冒險家活動 換邊個同伴好?

3條友打係最好 劍弓咒

雙刷一定係6.1最好?
定一隻一隻打6.2

雙人多經過3人 又唔會清太快未cd完
你啲裝勁到爆單人都無用 比怪暈都係企係到食水
雙人我覺得最好
6.2你休閒打嚟升唔想爆水就ok既 但真係低效率

光弓有無必要高加？
加7頂j 45防
加9 55防
係咪加9抵啲

睇你目標係咩 打咩 同武器咩sl
衝卡都係加pt
你可以去nosapki用模擬器睇下你想點樣加點
你把武又全sl又攻屬能
咁咪唔洗點衝卡都夠用

暫時想打死地衝下lv
但唔知光弓後期會唔會用到

74甲 85杖果d邊度打番黎？

打團點都會用到

74甲雪地
85杖好似係yertirand raid

而家收光弓+0定+9好 見+0 17-20防 想知+9大概幾防

瞓醒未

9轉咒 全職全s卡 最強pve

古斯 用冰咒
6.1 雙人打用TL(7轉咒)

打怪一定係AM(9轉咒) 全game最強pve卡
不過直接升aw啦

結論兩張都唔使升

弓用Scout
咒用DG
劍用blade / monk

都要100攻 齊buff先快

女神 塔卡 結婚 經水 主武+經盾效都有用

同伴就magic student yuna, one wing angel perti + aw經
金星uk/us 就有加aw經 港伏好似講過唔會加

sor唔知中文係咩

好少
只係用嚟加buff

act7 開始已全用AA (9轉弓)嚟pve

而家84lv開始升得有啲慢，除左高死仲可以打咩升lv,想等雙經日升快少少

無架啦
5.2你又唔會夠打

光弓後期主要用嚟打團 貪落蛇可以加速刷團/幫人加狼
過左aw10之後升a7絕大多數都用9轉弓用刀升
貪cd快又全部攻擊技 爆傷高 又行得快 死地帶升加技分身又唔會煙
如果無刀仔0課黨 咁用光弓落蛇升a7會比較好
但你用過9轉弓升 個速度享受會令你番唔到轉頭

港伏一樣加
有錢咪買多套吸血鬼時裝升

外傳任 主線既極小經
5.2叫人帶升
55-90基本上一定係死地
用加經嘢啦

84lv賺下啲錢準備88裝 好似好啲

啱啱先升到85，除左死地 雪地同打團 唔知要做啲咩... 6.2 古斯 AW唔知咩嚟

其實無, 隻GAME初時係俾一班後生仔/學生放學無野做上去打機 一齊9玩9UP 亦即係玩下PVP 組隊打下怪升LV 玩D on9野(放BEE) Etc
玩咩唔重要 重要係咩人同你玩
依家NOS唔會再有依種情懷

9轉弓有咁勁咩原來?

換刀會好勁 又多技清
換45刀仔就可以9轉弓打哂所有怪

9轉弓咩pt?

技又多 cd又快 用wk好似傻仔左咁
打lod又唔怕比人煙

攻血

岩呀，我WK14但AA得11依家打Lod都係用AA
雖然係低傷D但好過0輸出

有冇人放光弓+9

而家係鬥課鬥腳本

要唔要收光弓11

幫族人問 放幾多？

我貴放架喎 100防

85LV應該揀邊隻同伴

同伴用返哼就得啦
咁多隻同伴最多血就係哼

Ragnar 都ok有範圍暈技減傷技

上面有人話9轉咒全職最強pve
想問下點解？
新手勿屌

齊裝就係
唔齊裝仲r過3轉
有-cd buff嘅話啲技可以接近冇縫連住出咁濟

齊裝係指咩裝

想問下神85光杖大概咩價 見人放唔知咩價

把杖夠大力, SL要夠高, 張卡既石仔要夠高夠勁
9轉咒係勝在清怪快過3轉 果幾招打怪技CD快

4轉同9轉咒應該點咩PT

杖同 sl 要整到點先大力？
盾點睇佢靚定廢？
優 85 暗杖應該唔夠力，係咪要換把光 85 杖（我知比較難有）
可以配咩點呢？

100屬之後血/攻

打怪: 好靚既盾要有SL 屬能攻 防cut, S攻 有埋A/B攻就仲好啦
當然SL係可以用槍補埋, 最好係有個加全SL既盾
至於點樣點PT打怪會大力就要問其他有玩咒既人 我隻咒用黎加技補血 唔清楚

海鮮價黎
我上個星期40買到 依加見人放60

70左右除左死地係咪無咩方法升呢

最好係死地啦 黑森同楓葉森林可以打下

收7轉弓+11/12/13

有無人一齊玩

有無人知外傳任洗唔洗做左前面先接得？ 想趁雙經做外傳任

收光弓+14

有咩卡唔齊裝係勁
裝唔勁咪上buff
狼熊 神技 神力 是常識吧
+am 自身招神力 都50%+45%

飛塵再光爆又有機再兩倍傷

普攻又aoe

act7 淨普攻都清到哂成堆

r過3轉

唔使
Google有流程

act 7 主線就要打哂 act1-5嘅時空
打埋act7主線先有紋身系統

放50防 400$ 意留tg

剩打act1-5既時空就得？主線唔使做哂？

唔使
淨時空就得

可以唔跟主線入時空咩 唔係有限制進度？

睇族友打骨輕輕鬆鬆20幾30k

你計埋其他人加buff咁比較嚟做乜？

係咪普通時空+英雄時空都要打哂, 之後就入到AW10 ACT地圖?

如果張 9 轉唔強化剩係爆 job 咪唔夠力？我把古 83 杖買雪粉已經用左好多 game 錢，用兩個防爆先 +5...
其他例如組合槍同護甲係咪都要升埋先增到傷

我45k～50k

我又想睇下光咒大力過AM

你玩錯裝
83唔使換
劍弓先換83 唔換都得直接換88
咒63換85光杖再換aw25->aw60

robe冇增傷
gun 多數72換88

另外目前咒 就係得DG (5轉)同 AM (9轉)勁

遲下有s卡平衡同新s卡系統 就唔知

但AM升爆實冇死 打act 6 act 7 都係靠AM

所以am係全點攻？使唔使加血？

咒8轉都好勁

你打死地點屬先
點到80屬點攻
淨打高死都可以半攻屬
血就唔點啦 再點血唔夠傷
練熟啲控寵

我act7 就半攻半屬同少少血
不過我+15 onyx 翼

冇DG咁勁
特別上到高aw裝

3職副武都勁過主武

所以aw60 光戰一下升上top 1 屌打哂其他咁劑

YouTube有片睇

0課晒錢搞83做咩
85你都要換
如果你目標係為左升aw10探下新dlc
建議都係唔好搞咁多無謂嘢 晒無謂錢
留錢整85杖88袍90飾升aw25

有無家族收人？

講起家族有個族專收新人，然後唔要你個陣會踢你出去，我中過好大既伏啦你小心啲

未有 85 光杖會用住 83 先
唔強化唔代表我冇課，只係想上黎問下意見
唔需要咁勞氣

如果識點玩既，唔會走上黎問
建議係好，但有咩野暫時用咁解
始終唔係日日玩、肝
直接等 88 換杖算
thanks

咩族黎

有冇人成鳩日斷線?

垃圾族一個我比佢地掘過黎，由低死打到上高死，利用完我啦就踢左我走睇路啊新人們

咒用85杖係最好
樓上巴打叫你唔洗搞83係因為83升85其實好快
用得個一陣整把野出黎其實係唔抵，重未計你用完之後都未必賣得出。

Haha123